新手想問youtube啲動畫係用咩software整

我本身識整flash，可以用flash整到類似呢類動畫:

因為公司需要，想整類似呢種

但唔識點flash轉做mp4 up上youtube，同知道flash應該淘汰左，同埋見有啲YouTuber係可以動畫mix埋現實video，所以想問下係用咩software整。

Lm

flash新版？

首先用Photoshop. Or illustrator 畫左個圖先再放去after effect到animate

其實D game既動畫係點整?
用咩software整??

姐係好似三國無雙個D

Maya係主流3D既程式用黎modeling 之後export fbx就可以放入game engine
利申:學緊3D非專業

樓主講個d係 after effect

我上面講左用after effect 我係答問三國無雙個個巴打
無quote sor

goanimate

唔該巴打，想問多少少，因為flash好易做動畫，但after effect就會麻煩好多同部機要好勁先run到。
有無咩簡單方法可以將flash動畫轉成mp4，或者同一般video合拼？
或者其他同flash相約嘅簡單動畫製作嘅software？

我諗無咩人用flash咖啦，不過adobe既軟件通常都可以讀到，你可以試下用after effect or premiere開唔開到再export MP4 h264
如果你真係想認真整既話你係要學after effect，仲有after effect如果你唔係tracking基本上電腦唔洗話太勁

錄好你個flash 放上youtube

多數用flash ae 同ps去做
ps係整character
flash key frame
Ae 加effect 字幕

題外話2d animation
多數都係用上面 或者坊間software做
Flash可以出mp4架
出唔到都可以出其他檔
用adobe encoder premiere去轉
利申 學緊3d animation

貼埋premiere 都可以剪聲加聲相對係咁好囉
你公司有幾多筆直做 掉出去比人做 好過你唔識
效果都相對好d

thanks for answering
其實我乜都唔識，純粹好奇想學

乜原來CG要咁做

好痴線，呢個咩software來？好似好方便，用演員就得

個套野 閒閒地都幾十萬 咁樣用真人 cap
好過人手key animation cg 其實好難

唔該各位把打。同埋想問下上面個動畫係唔係用AE + Flash 已經做到？

可以 剩係用ae